[歷史正名] 香港理工大學挾持人質事件

簡稱：理工人質事件

理工人質事件

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

推

冇主角 黑警！！！！

終於有人諗倒係人質嚟換條件，依家一哥係乜人大家心照，所以要用黑社會方法對付。

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

今日去過現場附近，班武裝分子見人走出就放tear gas
又舉晒實槍

可以點

係長春圍城2.0

大量持鎗恐怖份子包圍理工大學，並脅持理大內所有人士作人質

update wiki

揾文科高手寫埋佢再瘋傳會點？有無用？

How to say 理工大學人質事件 in English?

人質係班學生呀

[歷史正名] 香港理工大學挾持人質事件

樓主戇鳩, 咁嘅名一睇落去好似示威者挾持人, 黑警救人

The Hong Kong Polytechnic University Hostage-taking Incident

我推呢個

理工大學黑警圍困校園事件

你嗰個知道件事先明, 唔知實搞錯對象

咪就係要殺呢班學生嚟要大家停止囉

有理由相信理大事件是中共重施人質外交之術，借圍困理大抗爭者，自製籌碼與美國交易。若然如此，中共將會想盡辦法阻止香港人救走所有人，同時亦會透過不斷拖長時間獲取最大交易紅利，對比從前有名有姓的在囚民運人士之待遇，理大內的維生環境極度惡劣，在鏡頭下投降可能比長期被困，硬闖受傷甚至中槍喪命更為明智，年輕人別白白犧牲呀！😭別忘記釋放所有抗爭者一直也是五大訴求之一，甚至於部份人心中，包括我認為這點才是最重要呀！😢

挾學生以令天下

push

推

同馬尼拉人質事件一樣

[溫馨提示] 尖東麼地道一帶嘅酒店全部都係深藍

理 工人 質事件

Push

TRUE到不能再TRUE

理大挾持人質事件！

可以留住班藍屍社工在理大，以保證黑警唔敢斷水斷糧！

歷史係勝利者所寫既故事
要正名，必須先打勝仗

可以留住班藍屍社工在理大，以保證黑警唔敢對理大斷水斷糧！

正確！

我地仲有千千萬萬個理工勇武！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

推！！！

全部是人質

理大人質事件唔得咩

都得

揸住氣油彈既人質

著制服既恐怖分子

不要說推，試著說香港理工大學挾持人質事件

理工人質事件！

pish
理工人質事件

理工人資事件

Polytechnic University Rescue Hostage Operation

恐怖份子襲擊理工大學事件

理大挾持人質事件

理工大學人質事件

p

721唔見人
831打死人
101槍殺人
1117狹持人

拉

Pushhh

開wiki

正解 心諗jm9
以為佢講緊以後港共歷史會點寫

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

721 811 831 101 1104 1112 1117

理工挾持人質事件

理工人質事件
香港理工大學挾持人質事件

狼子野心!! 香港已經進入人道災難

有兩個大陸人係理工出黎
同班狗唔知講咩
驚佢係篤灰 各手足小心

加埋大學

push

Do you remember the Tham Luang cave rescue? #HK young ppl need the same level of rescue!

Now, over 500 young ppl at #PolyU hv been besieged. Without #cleanwater; need to face #chemicalweapons & gunshot. Could you save them too? Please spread. #PolyUHK #PolyU #SOSHK #SOSPolyU

史稱理大人質事件

邊個咁衰格困住d學生唔比走，死暴徒

見到火源就掉? 如果個狀況係容許你鳩掉嘅，一係個火係友方戰區範圍，會危害到手足或者阻住手足撤退; 一係就火魔法裝修，呢個唔建議

唔好亂掉，亦都唔好唔好唔好亂咁畀啲識用嘅人

非法禁錮

重光後要整紀錄片

我

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

跟本就係

一堵路就入去拉一個咁的感覺

正名

理大圍城危機